我想退役！

講笑炸 唔捨得⋯